当Gunnar在20世纪70年代开始她的博士研究时，研究人员已经确定了压力反应的关键因素。青春期可以修复生命早期艰苦生活后大脑的应激反应| Esther Landhuis | 2020年8月28日|科学新闻
到20世纪70年代Gunnar开始攻读博士学位时，研究人员已经确定了这一过程中的关键角色。青春期可能会重新启动大脑和行为| Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻
电影制作人和视频游戏开发商经常使用动作捕捉技术来记录人类演员。机器人裁判真的可以“盯着”球| Kathryn Hulick | 2020年8月20日|学生科学新闻
Antifa被低估的一个方面是传播关于极右翼坏势力的准确信息。Facebook对卡农的镇压会成功吗？到目前为止人们在说什么|杰夫| 2020年8月20日|财富
冠军阵容包括演员艾伦·卡明斯、娜塔莉·莫拉莱斯和同性恋者联盟莎拉·西尔弗曼。《从金库：前往LGBTQ之旅》Brian T.Carney 2020年8月13日《华盛顿之刃》
最佳男演员华金·菲尼克斯，天生的邪恶，现在没有比华金·菲尼克斯更好的男演员了。2015年奥斯卡：每日野兽精选，从斯佳丽·约翰逊到《少年时代》|马洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野兽
但是我获得了英国最佳外国演员奖，所以我去了。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
饰演达斯·维德的演员大卫·普劳斯（David Prowse）希望回来，但由于身体不好，不得不拒绝扮演这个角色。最有趣的《星球大战：原力觉醒》谣言（以及一些被揭穿的谣言）| Rich Goldstein | 2015年1月3日| DAILY BEAST
在一场奇怪的对决中，《加勒比海盗》演员今年7月在伊比沙来找这位20岁的歌手。我们不知道我们需要的布鲁姆·比伯斗殴|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽
事实上，我觉得这很令人愉快，这让我为这种奇怪的吉普赛式的演员生活做好了准备。Jena Malone从无家可归到好莱坞明星的漫长而奇怪的旅程| Marlow Stern | 2014年12月22日|每日野兽
他上台之前是个装订工；作为一名演员获得了很高的声誉。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
这位名叫泰勒的演员记不起他在剧中扮演的角色的名字了。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
如果这位演员记住了这两种关系中的任何一种，他就不会在表演中忘记Numitorius。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
后来，他想起了托尼的话：期待着另一位演员的加入，这部作品将变得更加真实、悲剧性。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
哪位演员能在骑了40英里并被狠狠揍了一顿之后扮演福斯塔夫？烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。